[突發] 眾新聞：有選舉主任突然休假到9月，由上司兼任

睇黎梁繼昌呢d 人都想出手DQ

會計界選舉主任突請大假 放至立會選舉後兩日

眾新聞得悉，會計界功能組別的選舉主任、財經事務及庫務局首席助理秘書長曾鳳怡突然放大假至9月8日，即立法會選舉後兩日。她的上級、財庫局副秘書長廖廣翔周六以選舉主任身分，向爭取連任的會計界立法會議員梁繼昌發信要求澄清政治主張，但選管會事前從無對外公告廖廣翔的兼任安排。

放假放到 9月8日 真係好撚肉酸，不如放多一個星期啦

又用呢招

馬太

制裁近了

有咁多假?

DQ 梁繼昌真係cls

點解國家可以容許逃兵 好無威嚴

依個行為算唔算背叛中國？

高薪養廢人

一撚定要搵ICAC查佢

link：

做逃兵
一係去西方國家
一係等被共產黨清算
避得一時避唔唔到一世呀選舉主任

啲選舉主任唔支持國安法喎

能夠代表港共DQ 係你嘅光榮來 點解要休假吖 攞啲勇氣出來

根本就要咁做
一係馬上辭職

呢啲咪就係體現到好「黃」嘅公務員係點樣想食兩家茶禮丶兩邊買晒
呢啲直頭應該誅九族，兩邊都要佢唔係人

話咗有好多黑材料
前任DO有埋片添

呢啲公務員之廿幾年食慣安樂茶飯
遇到呢啲野唔識handle咪逃走囉
仲可以叫自己上司出黎頂

選舉主任喺4年一度既選舉前放2個月假skip左成個選舉，份糧淨逗

推

可能係唔夠信佢？做到呢個位都一定審過背景先比 仲唔紅底？

屌 面對梁繼昌都要逃兵
叫佢面對gphone 係咪會賴屎

推佢老味

daddy

佢老細仲可以拎多份署任錢

想要國安約談下
關心下佢咩事

唔見左仔女可以點做

send 比啲大陸憤青睇話呢啲人黃皮白心，要所有公務員連家人唔可以有外國國藉

舊制每年有31日大假
可累積120日大假

制裁

而家吹到行 要延期14日，三個月甚至一年
下次又用厘招？

你訓左幾撚耐？icac一早轉左型做cafe

會唔會太天真 天真過天真嬌
唔係以為請個假就唔關自己事呀嘛

梁繼昌已經咁保守，你班AO都驚

屌! 真係又放假

舊制D2公務員做滿10年就每年有40.5日假 最多可以儲180日假 即係可以請足接近一年假都仲得

拎撚埋份長糧先。

你理得人
阿仔仲要去英國讀書

連坐法
只要有人被DQ（預咗係gphone）
就制裁全部選舉主任
美國已經下定決心要郁你
你DQ啱啱好可以俾佢藉口出手

馬太不知幾醒
最多成世冇得升

一陣佢老闆推遲一年推舉咪一鳩樣

係咪要準備移民去英文

no pay都要啦

上邊說你要放假 於是就有假

佢犯國安法？

689最唔妥佢

商界 （一） 商界 （二）個d 選舉主任

其實點解要咁急”鬥佢哋呢？

等佢哋請下假，內訌下都好。我哋要求制裁咗唔放假既先囉

佢呢d級別，每年有40.5日，累積180啦

否則以後去唔到西方國家

連信用卡都用唔到

勁有中國士兵feel，臨上戰場請AL到打完仗

點解有咁多日大假

做咁多年有過百日都唔岀奇

好撚肉酸又要愛國又想去英國

真係好撚賤格

即係話上頭講明梁繼昌都要DQ? 如果就咁問下問題就唔使射波啦

或者玩分化
叫選舉主任互相篤5個出嚟入制裁名單
等佢哋互篤
狗咬狗

十零萬個月
搵得多個月得多個月啊

然後話選舉延期一星期

最後全部由聶局長親自DQ

有人請假係好事，一來顯示制裁震懾力，二來要佢換到肯落手DQ 既紅底公務員出黎

要多鼓勵
唔係制裁list 冇左一班真正紅底AO

驚制裁咋

你估唔想DQ

ＴＷＩＴＴＥＲ：

上司：我屌你老母呀？放假

錯曬
共匪鐘意用拉一派打一派 我地都應該係咁
請假避難既就無事 無請既就出事
咁佢地先會鬼打鬼

陶傑又中

病假吹啊

工作係負責搞選舉，但係選舉先黎放假

上司安排你清假

又唔搏升職又唔會炒係我都做逃兵啦

唔辭職無用架

同意

放唔放假

都要入制裁list

其實公務員請假要唔要上司批准？可摸耳唔批？

驚到咁就唔好做啦

宜家咁既時勢,放假去邊?咪又係留喺香港

佢肯請假已經好黃架喇

冇咁快呀嘛

公務員好黃

邊忽黃？塊臉呀

ICAC

篤尿

舊制有D係有180日假

換人大規模DQ

制裁有效

支持

係。

制裁一定係由上到下，啲士兵都肯違抗軍令，我哋係應該俾條路佢走

精精地就resign走人算啦
做到呢個位都憂錢

到時一大班人扮病射波 制裁近了

特登放假想放生港獨販民，一定收左美國佬錢，政府應該炒左佢

不如放到九月五日啱啱好

又嚟啦

而家唔係狗隊同公務員都唔俾去啦咩

咩黎?

推光復香港 時代革命

建議你班友唔好玩小聰明
方丈份人好小氣

閃得就閃

下次再請假

請左假都要制裁架

放心，唔會少咗佢哋一份

左右做人難一係永世留大灣區等滅国，一係党轉頭送你全家落地獄

Push

放假其間check到生癌，要辭職醫病

梁繼昌:我好得人驚咩？

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

講得好

逃兵

iCafé

被放假

選完即刻好返嗰隻

咁又唔係隻隻支那狗都唔怕制裁既
有得走咪走囉

呢個真， 聽聞而家係有隊人查官員仔女係唔係黃， 黃就個老豆老母唔比掂敏感野
連坐法

馬太福音

成個部門一齊制裁 休假都無用

因間選舉延期到下年，佢又放曬啲大假，到時點算

幾時到廖廣翔放假
個個放假放撚到林鄭做埋選舉主任?

你以為放假就唔洗俾外國制裁啊？

以為請假就唔關你事
推撚到所有選舉主任受制裁！

照report

擺明退休諗住私民啦

由淋奠代替

放完假返嚟死硬

唔止
成份package過二十萬

放完假應該都唔撈

下
自己人都DQ?

你想成世冇得升但都每個月袋十幾廿萬
定係俾你直升機咁升，但之後俾歐美制裁只用得琨崙銀行

好波

狗都唔分啦
選管狗也不用分那麼細

舊制一年 40 日，max 儲到180 日

射波俾上司，俾着私人工炒撚左啦

咁既垃圾做Execute既機器都20萬
好多國家元首/高官做國家決策既人才都未有呢個數
真係得啖笑

想走

做得出 唔洗還

認住個名同個樣

去改名同整容

直接射俾聶局長

梁繼昌有講過啲咩？
咁都要dq?

又一個彼拉多

唔係未試過
上次gphone個主任咪逃兵

Ｄ grade 個個都十幾廿萬基本

Sick leave

Acting down冇錢收啊

posting

越多人怕制裁請假越好

推呢個

比其他選舉主任睇到
一定好難受啦
我DQ人咁大風險，你就輕輕鬆鬆清假，
完哂先番嚟

AO兼任架

馬太休假之後就換左人

，

兩個月匿埋喺屋企食花生

咁都得
唔撚接鑊駛撚咁高人工請你

呢場立會選舉，戲肉唔係結果，係DQ同跟住嚟嘅制裁。

呢個最應該受制裁

上司：比你請左先

呢啲就醒目

唔做嘢，糧照出，又炒唔到，最多無得升，起碼唔使被制裁

唔幫国家打擊外國勢力

識玩

又唔好咁絕

直接去美國篤灰啦

原來而家 20 年就可以由中級公務員升 D2

逃避雖可恥但有用

一撚定要搵人查icac

請病假 之鋒搵上門

放心，共匪一定清理門戶先
以為做兩頭蛇、置身事外；到最後第一個被人解決
所以點解一直叫黃公務員辭職，因為到最後公務猿下場必定係兩邊不是人

W

叫你DQ人姐 去放假?

驚boy

會計師嘅專業不足以選出合適嘅代議仕。

咁扺毀成個業界，但都係會繼續舐。
醒目嘅咪㨂波哥嘅接班人囉。

放大假係屋企自閉

唔好以為咁就唔使制裁

交番俾唔怕制裁既CONDOM仔做
正常操作 以後都會集中俾呢幾個人做

制裁左未?

曾鳳怡有冇外國居留權？

上司：屌你咩

推民族自強 香港獨立